記唔記得一個梗叫 蘋果照妖鏡

梗你個頭 gag